最早發明出波既係咩故事？

小說 或 漫畫影視
都可以講下

人類歷史最早出波既 究竟係咩人物

黃帝斬咗蚩尤個頭落嚟踢

夏娃
36d

1963年六脈神劍？